想由零開始追拉打，太多季唔知點追，邊套入手好？

1號

Black & RX

真

平成定昭和？
如果只追平成，
w，exaid，build，鎧武都易入口
古加龍騎呢啲舊平成真係

千奇千奇唔好追ghost

昭和 V3 or rx
平成 古加
新平成 w

古迦開始喇

新平成exaid drive gaim build必追

有幾套一定要睇
舊平成 kabuto kiva
新平成就wizard同ghost

enjoy!

無時間嘅話，唔睇就得Ghost

唔睇Ghost就得

舊平成Kuuga Agito Ryuki Faiz Den-O
新平成W Gaim Drive Ex-Aid Build
有興趣先睇埋其他

Dllm

最神嗰4套你都講晒，我地唔洗講啦

平成只推Faiz同龍騎

龍騎小學有睇過 唔記得曬lu印象中好睇

古迦先正
未確認生命體呢個term

伏撚到傻呀！

我會建議你先睇電王 係單元劇 好格式化咁出現新人物同新造型 但真係好好睇 睇完tv版 再睇電影版 你會睇得好開心 想繼續睇其他 之後我會推介你睇decade 因為依套野 破壞曬所有世界 但我覺得幾爽 好矛盾 覺得主角好型 但佢又破壞緊我地熟悉嘅世界觀 你可以從中去諗想睇邊套 我覺得（龍騎 555 都好正 我覺得好特別 唔係單元劇 但好有追看性）睇到差唔多就係睇w 依套係新平成既第一個拉打 我覺得超級好睇 之後既拉打 都係差唔多 冇乜太大突破 （比較好既有鎧武 ex-aid ) （本人認為一般既有魔法師 火箭頭 鬼騎 build 馳騎)

有冇睇埋rider time ryuki

笑死 ghost我冇睇過都聽過伏

我記得我小學日日放學就狂追555完咗仲好sad

融合降臨